<高質分析> 鄭文傑叫雞之謎

自己睇 我無叫過雞所以我唔評論 留俾巴打自行分析

呢個要推
叫雞叫到有一家大細咁叫真係當人無腦
仲要次次叫雞同一套衫

擺明係被威脅做樣 只不過無證據反駁 而家有高人長篇分析真係好有幫助

推

说到最后，我觉得郑文杰也很有必要给我写一封感谢信。任何智力超过二十的人看完这篇文章都会觉得他没嫖过娼，但是所有人都他妈的觉得我嫖过娼。

推比更多人睇到

好正

明明應該嚴肅
但係笑咗出嚟

push

用簡體字睇呢d 文真係畫龍點睛

好似開唔到wo

我仲開到 巴打你再試多次？

幫手推

你討論佢叫唔叫雞做咩, 佢叫左雞就等於冇比人逼供?

睇咗內文未？內文就係完全否定叫雞說法

推比更多人睇

呢個好好笑
又好有理據

連英國外交大臣都撤銷之前聲明
睇來鄭文傑嫖娼事件不係假
唔再幇淫蟲辯護

中國一向只准官員二奶不准百姓嫖娼

呢句正

一睇就知係老司機寫